流浮山200刀手岩岩經爸爸輸精管進入媽媽母體中受孕

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

係地鐵笑撚到仆街

仆街射一次都幾億，
200個刀手BBG 爭唔爭得贏嫁

好感動
母愛既偉大
刀手乖

要等到2047
岩岩好

831 91

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我識個黑社會坐館叫賓仔
佢同我講琴晚叫左隻雞無帶戴套
fack checked👌

可憐媽媽十月懷胎
生了200個小刀手全部冇屎忽